有冇熊軍想投敵啦

升撚完未，頂唔撚緊啦師父

Call 早師爺，媽媽me呀囉

冇骨氣

唔好放棄呀

見呢個post就知put得